# README #

Калькулятор расчета длины и веса стальных труб. Дизайн и программирование функциональности расчета.

### What is this repository for? ###

* https://ponvtz.ru/catalog/calculator/

### Пример реализации